問題喺個制度（23條）

警暴係體制崩壞嘅一種呈現
背後問題喺個制度
一國兩制？
中共已經慢慢侵蝕緊下一代
唔好比六四發生喺香港
我地有責任要早d意識到個問題同埋解決
如何不在體制內抗爭
唔係9個月 而係17年了

「他們堅信火還在門外
便永遠不會燒到房間裡」

23條is coming to town
到時候你想講句香港獨立 唯一出路都無得講

反23條聯署（白宮）:

反23條聯署（網上流傳）：

香港係有自由嘅地方
除左聯署 仲有其他可以做？開放討論下
香港獨立 唯一出路

不過其實六四已經發生咗喺香港
721 831同埋其他日子
政府否認自己嘅行為
暴力鎮壓巿民 剝奪應有嘅自由 權利

認真po 推上去

魚魚 簽左未啊？

路過請聯署

乖乖

何已完已完